機場唔得 點解唔試下馬場？

馬會係政府好大既收入來源

依加咩時勢 仲有心情馬照跑？

大家討論下

推

推推

記唔記得本身去機場目的係咩？

阻止經濟？

中國貨物流，
機管局收入，
香港國際形象，
而且對普通市民影響細